Quiz_id : 1
question : What is the capital of France?
optionA : Paris
optionB : London
optionC : Berlin
optionD : Madrid
correct : A

Quiz_id : 1
question : What is 2 + 2?
optionA : 3
optionB : 4
optionC : 5
optionD : 6
correct : B

Quiz_id : 2
question : Who wrote 'Hamlet'?
optionA : Charles Dickens
optionB : Mark Twain
optionC : William Shakespeare
optionD : J.K. Rowling
correct : C

Quiz_id : 2
question : What is the largest planet in our solar system?
optionA : Earth
optionB : Mars
optionC : Jupiter
optionD : Saturn
correct : C

Quiz_id : 3
question : What is the boiling point of water (in Celsius)?
optionA : 90
optionB : 100
optionC : 110
optionD : 120
correct : B

Quiz_id : 3
question : Who painted the Mona Lisa?
optionA : Vincent van Gogh
optionB : Leonardo da Vinci
optionC : Pablo Picasso
optionD : Michelangelo
correct : B

Quiz_id : 4
question : Which element has the chemical symbol O?
optionA : Oxygen
optionB : Osmium
optionC : Opal
optionD : Oxide
correct : A

Quiz_id : 4
question : What is the capital of Japan?
optionA : Beijing
optionB : Seoul
optionC : Tokyo
optionD : Bangkok
correct : C

Quiz_id : 5
question : What is the speed of light (in km/s)?
optionA : 300,000
optionB : 150,000
optionC : 250,000
optionD : 100,000
correct : A

Quiz_id : 5
question : What is the main language spoken in Brazil?
optionA : Spanish
optionB : Portuguese
optionC : French
optionD : Italian
correct : B
